畢咗業兩三年有種高不成低不就嘅感覺

身邊好多人廿幾歲就事業上軌道，捱完一輪就唔洗再咁搏殺，唔洗再peak season晚晚都O到嗌外賣返公司食。

份工唔會令你成功，但你要不斷畀effort保住呢個safety net，好似抖一抖氣就會跌落嚟咁。其實比我更慘嘅人大有人在，唔係因為樓嘅話香港人真係會開心好多 。希望大家都搵到一啲興趣一啲意義，做個開心嘅奴隸 。

我真係好撚鐘意返工

比上不足 比下有餘
月頭放工打機有得課吓金咁
可能咁就一世

有人21歲中五攞緊52k點睇

有人21歲返返下工就死咗點睇

有人係失業毒男點睇？

咁你想做咩？

有人日日行山點睇

有人一出世就收幾億大利是點睇

比例係幾多先

我都知band 3 有人入到u

band1 有人入唔到u

兒子 定係 youtuber

law firm it support

發展下副業或者興趣，個人會冇咁頹

睇小d連登啦
一係就成功先上黎講,一係就吹水
唔通周圍同人講自己點垃圾咩
所以你咪覺我好多人成功咁囉

算係咁啦
兩三年咋
俾個mgr你做咩
睇少啲連登啦

我夠知有人叫李嘉誠啦

咁即係幾錢人工

唔好上咁多連登

睇少啲連登啦

兩三年就事業上軌道 一般人起碼十年廿年啦

有人一出世係李生個孫 點睇

注意下健康。
最近好多同事翻翻下工死咗。
老一輩個同事7-80嘅有，3x 歲嘅都有。

好多人廿幾歲已經做完B輪融資發左達添啦

聽落好好做

即係做盛行搵幾錢